龍珠xv2

我想問隻PS4 Xv2 我果隻係日文版
但我岩岩買左dlc見到 佢中韓版
咁我隻dlc係咪用唔到

但我買返日版 佢又唔下載一直等待中
明明無下載緊野

買撚左最後又無幫我單
正係話我已購買但無幫我裝入去 呃錢咩屌